史浩克04輸埋今場之後，距離安全區嘅分數仲多過剩餘嘅場數

今鋪應該真係rip喇

一直都覺得史浩克係一支好特別嘅球隊
德甲有段長時間應該係拜仁 不來梅 史浩克 史特加呢四隊比較top
嗰個時期嘅德甲 特色就係球隊表現好飄忽
今季打得好 下季可以降班
今季攞冠軍 下季可以連歐洲賽資格都冇

除咗兩隊
拜仁同史浩克04

拜仁一向常勝將軍 史浩克就係千年老二
不來梅同史特加都試過一季好一季頹 仲試過突然爆一季seed攞埋冠軍
偏偏史浩克年年都咬住拜仁 但就年年都冇冠軍
有年難得爬過拜仁 上面又無啦啦彈隊史特加出嚟

到之後史特加同不來梅開始頹
得史浩克keep到前列位置
繼續咬住拜仁之際 狼堡又突然崛起
狼堡明明年年都中游 無啦啦踢一季好波又捧埋德甲
每年非季即亞 入埋歐聯四強嘅史浩克 硬係爭少少
之後到多蒙特崛起 史浩克個勢就開始跌

如果將2004-2010每季嘅總分加埋
應該拜仁第一 史浩克第二
不來梅 史特加 多仔 狼堡 利華 漢堡嗰啲喺後面
偏偏史浩克未攞過

其實佢地真係出咗好多好有球味嘅球星
紐亞之前個龍應該係路斯
其實我覺得佢當時應該先係簡尼同列文之後最好嘅德國門將 而唔係希迪布蘭

跟住又有巴西魔術師攻中連干
佢拍古蘭爾 兩個森巴仔嗰段真係好好睇
仲有保頓 艾列頓呢啲又係巴西人 成隊森巴味好重
當然超級大隻佬艾沙姆 細孖咸美特艾天托

真係一代回憶

咁快出定懷念post

07年最後一場自柒 有咩好講

真係命運
當年艾芬堡一腳絕殺漢堡，奇蹟奪冠，果下好似連04既運都係滅埋

其實有冇人講過點解管理層可以on9到成日free走d球隊主力？
哥利斯卡,馬貼依d隨時都可以賣到好價錢

你講拜狗svensson球罰球?

不來梅 狼堡都試過差啲收皮降班都死唔去
結果史浩克死先

慘

舜文=順民

好似係柏德烈安達臣
禁區間接自由球

我都以為會bremen死先

歌神深黃
佢同德能fb成日屌正苦

唔死每人派1000

04 以前真係好多球味撚 細個幾鍾意高拜亞韋利，果時識格魯吉亞三保=有睇德甲 保頓d 罰球勁到

果期德甲好好睇，最鍾意睇史特加拿姆同軒基鬥扭人落底

隊波太on9

高拜亞韋利堅有球味話時話格魯吉亞都好耐冇出產到頂級球員了

唔好沉到翻唔到身就得
落到去都唔知上唔上得番黎
家陣頹到咁

今季冇架啦
落去清瘀血重新黎過升班仲好

落去陪1860啦，成績差到咁散埋班仲好啦

梅斯達菲

慕尼黑1860?

當然啦

耐到都爭d唔記得

2019/20上半季過得去，疫後好似撞邪……

落丙組岩架啦

武肺之後食左屎咁

愛隊
專出勁人
ozil
sane
哥列斯卡
neuer

其實成日話04免費放人走
淨係奧燒辛尼紐亞加埋都賣咗成1.3億

有幾件真係free走 ge
btw ozil 都係放左5m炸

追唔到la

都係辛尼一個貴
舉手佬正常新星價
仲有好多咩高拿仙納廢極都叫打響朵

draxler去狼堡真心鳩
去拜都話想拎下冠
去同聯賽同級對手真係

明明個時祖記有斟佢

得失球-50第2差既先係-25 岩岩一半

梅毒尋日有入球都輸??

max meyer 比水晶宮浪費左

自己貪錢怪得邊個

我都想知 全部free走晒賣晒 唔講以為間諜黎

韋莫斯

係估唔到買左哥拉辛拿同梅菲斯達都場場比人456

以前史浩克咪又係成日挖不來梅啲人
不過降班真係估唔到辛特果班應該嘔緊血

都唔戇鳩架其實
你嘅講法只係從球員成就角度
但當年佢轉會去狼堡個價錢係貴到癲
就算佢本人唔想走
04都隨時想賣走佢啦

魯爾
內田篤人
四強呢年好深刻 幾驚喜

25場得10分 贏得1場
都唔撚易

隊波要讓級仲走去簽mustafi
琴晚場波真係盡顯功架 以一己之力令隊波降撚硬班

有冇諗過係買左先搞到咁

未去之前都一早連敗緊嘅
一年不勝

梅斯達菲 真係及時雨

將04推落深淵

得失球仲要-50

有冇free走11人
除左馬貼同哥利斯卡

德乙見

原本件Sane跌watt跌到行行企企就算

Huntelaar Choupo-Moting Kuranyi
Neustadter Goretzka Meyer Altintop
Fuchs Kolasinac Matip
Nubel

放完買返啲垃圾返嚟

你幾時上得返嚟

我諗一季都未必上得返嚟，成隊中前埸太垃圾

獵人返返嚟竟然都係一直養傷

等埋你

Mustafi kolasinac

亨特拉爾係史浩克返生

落去德乙清哂d垃圾好過啦

上季咁都死唔去

果陣舉手佬同艾達爭國家隊1號
點知艾達傷完就收左皮

前面唔係有個美國仔幾勁架咩

根本拿sir走咗之後
成隊都已經鳩嚟

下季無魯爾區打比睇了

仲有08歐國盃前
安基過身

點解會搞成咁?

佢係比唔知邊個球星收山先搞成咁

今季史浩克就實降硬班㗎啦！唯有希望佢哋唔好學凱沙羅頓咁長期沉淪翻唔到身啦！

Harit其實係 04入面淨番比較好果個

好多隊降左落去上唔返

個時利記都話想要
佢獅子開大口,要周薪同班一線差唔多

漢堡昇到既，但自已唔想昇姐

勁得一埸， 中場又根本做唔到波上前